[垃圾曼🔴⚪️⚫️]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[331]

岩啊，其實咁多條戰線圍繞既問題都係摩９身上

先唔講lee兩季搞到班球員變成點，但條form去撚左邊啊

鍾斯我屌你老母

唔識開post？

盧卡古真係好重要

成條左路塞晒車
山狗cup 中, 普巴又偏左, 撚羊又逆足overlap
山狗同普巴完全冇默契
摩狗你買隻山狗番黎真係捉蟲入屎忽

屌,第一次開,SOR

why always lukaku

上至下成隊波都有問題 成場去到最後幾分鐘都行行企企 老實講 足總杯只係飛機杯 前四緊要好多 攞咗都係比摩狗自己打飛機 力戰後輸我無所謂但咁樣輸都想像到下季班人都係咁西 成件事無哂希望

右閘買邊個好

del quote啦屌

開乜撚野呀

留意到：

山狗帶波比人搶左
熱血返去追波追唔到
迷山黨：山狗只少跑動多

大賽自爆皇

除非簽到big name前場黎做leader
教福仔踢波，令佢肯多啲做助攻
否則福仔借出啦
角球罰球下下都想自己開，又未開得好
自己又獨食想入波
就算牙朗當年新黎可以開晒角球罰球
但一黎高質好多，二黎佢都會落底傳中做配合

想爭冠嘅話真係唔容忍到咁多嘅嘗試

下半場山狗同妹有下直頭互屌

買山賣馬

開食雞胸啦 咩垃圾曼

兩嚿都係屎

唔係v92強留ddg
摩佬今季都冇第二J
如果當年換着係佢
ddg晨早

開過個啦屌

佢扮c朗扮到上哂腦
一拎波就想扭
佢射波斬波姿勢

直接借走佢，有leader都無用
佢要出去訓練下個腦
下下踢翼幫唔到佢

反摩呀屌
教到班大帝80分鐘以為自己贏緊幾粒咁

到80分鐘打後，全隊都零鬥心行行企企
真係笑撚死人

見撚到上半場d進攻，下下最高個幾個斬比最矮個兩個

好老實唔怪得佢太多，唔鏟三世都有機會入
咁早失，大把時間靠進攻追

但進攻連Form都無

鍾斯成日執屎 笑左

今年真係睇到好心淡

今場得hehe合格

下半場個進攻係好左
但問題係場場中戰都先閪半場
下半場再追真係戇鳩

同埋lin個段快打旋風岩岩起 轉個頭就比人換走

季中換核心都唔知佢玩咩 山狗仲廢過老咗既朗隊 無速度無突破 仲要成日key住個波

山狗黎之前都唔錯的

配埋你user name

咁咪比佢射囉
12碼易入好多嘛？

馬迪都打得好好，屎波都唔差

你好慘
曼聯近30年第一個隊長任內冇盃捧

第一次斬唔起粒波已經要屌
好彩有ddg

用朗隊好過山狗

呢樣真
不過唔嚟都嚟咗
解決相容性問題好過啦

今場有半場好波算好 對西維爾西足全場

屌你老母，卡隊退休，費sir入院，都唔撚識掙氣踢返場好波

馬斯亞入黎十幾分鐘，大威脅過成隊成場

係摩狗先諗到有Bailey唔用，用濕鳩英撚

冇ddg用腳神救
一早輸一粒啦

福最嘔心下下學c7罰球
生波起腳都當射罰球咁

福仔一定要走
唔走係度跟摩佬踢多季 比人定形左係翼
就永世都變垃圾
出去博下 仲有小小機會翻生

真心唔知佢當時諗緊乜先會覺得紅+12碼會好過俾DDG試下擋

good
爽呀

踢右邊唔好阻住普巴朋友隊啦

山狗買黎打右路我會支持
買黎打左路而家係山馬福全輸
累埋隊波

岩岩見到仲有人迷摩話係班底垃圾，白連，普巴,lkk，馬迪，拜利唔係佢買？洗唔洗簽哂阿朗同美斯比你呀

垃圾曼有講錯?

掩耳盜鈴有撚用呀

有d反馬話冇威脅架

真心覺得係戰術問題
您要佢球球博盡去守波然後去打反擊
Stamina99都死啦

講真，成場比賽冇犯錯唔容易，我見到佢失完位，博曬命咁跑返黎想封射波路線，就算輸12碼，佢盡力喇，嬲佢唔落。

上季正隊唔係卡膠咩？

車狗都唔係踢得好

點知自己仲柒過人咁多

今場證明重用英撚等於自殺
包括前後場

雲鳩爾拎足總盃都炒
摩狗唔是咁都唔炒呀

全世界都以為佢放右路
點知黎左直接bench馬放佢係左路

第一季有既野完全無撚哂
出去啦福頭，留係到只會變成第二個馬捷達

無任何先兆就入左雪櫃
On撚9

朗隊

摩佬根本係原罪 唔覺得隊波差得去邊

鬥心、組織同運氣呢三樣都冇晒

岩呀 福咁獨食 一定係摩佬教到咁

早D訓啦大家

你老母 當朗隊冇到？

好有威脅咁踢個波出底線

唔係喎 上季朗隊仲喺到… 自吞一打

v92 主因唔係五弟咩

屎波今場唔差 1on1 出腳好準

上年仲係朗隊wo

郁下郁下過唔到人

唔撚係掛

鐘斯放佢射, 最後射入左
你地咪又係屌

都唔明 阿sir退左到而家 冇一個人可以執返正隊波 踢出黎都仲係柒下柒下

至少帶返生少少隊⚽️

真係好撚ON9，明明開始有form，一下子打散哂

點會咁落腳啊大佬

嘩...咁快出黎幫鐘斯洗底

向前帶波推進冇威脅
甩波勤力回防就最有威脅啦

求下您快啲炒
有幾個big name無工

主攻有馬達做波唔用。

好想有返個好似堅尼咁既領袖，
屌柒班大帝

大錯導致失波
不過都係屌唔落
搏命黎講佢都算數一數二

馬捷達離隊後都係消失左
借佢出去我諗問題更大
佢係中下遊踢正選一定更加球皇病

留係到睇袋啦話哂青訓

一場過決賽 都唔明做乜撚野死出咁撚多英人 on撚9

佢老母企係到等波畀人推過唔撚屌

落葉射門就學到似模似樣
c7打翼果時，啲傳中都不知幾高質
但福，射傳都同一款

LB: sandro
RB: hysaj?
CB: toby/umtiti?
CM/CDM: sms/fred
RW: ?

仲有咩人

山狗幾時斷腳死
第一日已經好憎佢+唔想佢黎

冇渣古 就=進攻0

續咗約 不了

Show Blocked User - KevinGameiro

馬達出黎踢到中堅咁撚樣

有條毛 成季都冇form講到山狗黎左前後好大分別
聖誕失幾多分呀

相容性問題，一張用左１０年既顯示卡可以點相容

一係就繼續用但部機繼續廢，一係換撚過張部機即刻勁

有個on9同我講話同福一樣

首先要有個屌柒人既領隊

係
不嬲條底線係有歐聯資格

有威脅過佢入黎之前個段進攻？
佢入黎段有啲咩突破做得好？
發動到咩攻勢咁勁要吹奏？

中下遊唔一定有正選踢
留係到咪又係出黎踢翼，有用咩

重要係犯兩次錯啦 根本逼晒落底 射得入ddg無得講

點錯都係鐘斯自爆

就算入左都唔會點屌啦
有邊個夠世三跑

過人誇啦啦 埋門吹喇吧

馬達真係好撚慘

唔撚洗爭 根本全部都垃圾
不過連加特下半季幾場聯賽打big6已經話左比摩狗聽佢真係唔夠班
係唔撚知點解今場又可以踢到7十幾分鐘

咁除左呢堆 本身係得ddg hehe mata matrial叫用得下
雙閘左羊右華
中堅rojo jones smalling
中場 lin fellani
上邊呢班真係強隊正選料

落後緊都仲行行企企 唔好話阿sir淨係堅尼已經即場吊到你訓底

雲加有冇屌柒人？ 你再望下韋拉

拜利衰乜？

講真，成場比賽冇犯錯唔容易，我見到山神控失波，博曬命咁跑過去想搶番個波，就算搶唔到，佢盡力喇，嬲佢唔落。

好撚過山齊士係到自轉、斷哂啲波先啦
山齊士未撚之前本身左邊都有啲配合

有咩領隊正

黎到之前一兩場開始好轉
一插個山狗落黎又收返皮

你老母臭晒史摩寧傷撚住都要踢整左個老烏個陣又無人出黎講唔應該屌既?

你唔好話呀 有人鍾意J佢夠勤力架

唔敢講馬仔踢得好
但佢落場起碼真係踢翼叫幫下手拉位
頭70分鍾究竟係乜撚野事
企哂係中間唔知做乜
戰術根本錯鳩哂

福第一季d波又爽又成熟
今年

你收撚皮啦
山狗 垃圾福好撚勁呀 慢慢j啦

佢個下捕錯位已經抵比人屌啦
等個波落地

點買都冇用 一個教練唔識帶動全隊進攻 有士氣 踢出黎都係柒

普巴朋友隊 其中一粒核心就快賣

得20分鐘想點樣
好過福先啦大佬

福第一季d把握力 同走位 其實都ok
又肯打配合
依家好似咩都無晒咁

人地入左一球知道鳩縮你實攻唔入咋
如果車仔攻 失多幾球都似

笑左 講屌柒人既領隊 摩狗認第二有人敢認第一咩

得費sir

希望山狗抖足個summer
下季比返佢人工應有既表現出黎

萬能key

V92啲波岩幻幻踢

隱形lin
70分鐘時間打少件

雲加點會冇

鍾斯條撚屌轉身慢過阿婆咁我屌你老母

希望佢無睇

佢落腳個下就知仆得街

掉左佢落後備之後，成撚日想表現自己勁撚獨食
一味狗衝

希望請到個好助教代摩狗執好隊波

摩佬D用人係咁撚樣嫁啦

呢球係唔係都犯咗錯
點失都屌
不過你竟然揀個no look slide輸12碼黎輸
真係柒到仆街

食屎啦

爆炸頭sub出黎炸你老尾閪最有用又唔放佢落bench

不嬲用人都係睇佢心情

已經唔想鬧了

以後剩係會問摩狗同山狗幾時死

配合=俾馬福自己左路鳩爆
然後一腳踢去禁區俾lkk頂到就頂 頂唔到就冇
咁撚樣叫form

摩三準備捉鬼

搵人教下進攻啦屌

同鍠疤比真係差兩班波
拉空，傳中，走位無樣掂

鐘斯快撚D躝啦
踢左6年都成條尻咁

咪又係得幾場好波

真on9 零成功率既落腳

Mata 其實都唔知衰乜
一路正正常常 keep住正選
無啦啦季尾唔見左

我冇諗依樣 淨係覺得睇埋摩三季即 依個轉會窗俾足哂機會去搞好隊波 都係咁柒 食雞胸既話 換人吧啦

好過依家半場好波都無

要幫馬仔講說話
今場出福lin既時候都冇幾多球威脅，反而換入馬仔一陣間已經幾個埋門，唔理入唔入都好
講真，比得十幾廿分鐘時間想佢做d乜

修夫基依家有冇得改變主意

摩狗d心態足球回防足球收檔啦

福頭第一季真係唔多上腳
可能知自己新仔 第一腳好有靈氣 一腳回一腳避一腳射
而家企出黎要左波先諗做乜好 做決定又慢又ON9

有冇機會炒領隊

仲沉迷kdb沙拿故事
韋大帝 贊球王 馬捷達 喼神 聰明 伊雲斯冇一個係無辜的
妹之後有邊隻青訓係一線尾既料

咁你起碼都講到條進攻formula出黎呀
而家係連條formula都冇
終極自由波呀而家

早幾年先彈起左班後生真係好有希望
點知摩佬接手後班新星全部收皮
福 馬 hehe 梳 屎波 jones

仆街國米 撚左上年成個夏天 無哂時間買右邊
如果有佩利錫打右邊 就唔會去追山神

點都要送返首歌摩連奴🔴⚪️⚫️《敢雪敢用》(原曲：《敢愛敢做》)

同舊屎比 佢算好架啦
真係阿Q精神
每個年輕球員都係咁架啦
機會係度比左你 係要你自己爭取
唔撚係下下要放你落場 等你tune好曬先期望你做到野啊？

英撚真係信唔過

頭兩場出黎入4球d走位好靈活
而家冇走位冇射術

正常最後幾分鐘會狂爆加快節奏博亂
令對手抖唔到氣比壓力佢
岩岩尾段我真係屌出聲
屌拖到慢到
幫人地浪費時間
節奏慢到人地慢慢排個防守form都仲得
位又唔走唔拉散佢個防守form

戰術大師摩狗

摩狗睇心情 拜利又唔出

幫手推
推到有人唱

老實講 係無form 但起碼都鳩爆打暴力燒味 但山嚟之後 人工貴成本高 連燒味都打唔到 普巴同佢自己都踢到縛手縛腳咁 場場佔中

成班係踢得廢
不過對面kante真係好撚勁

佢打左翼架柒頭

仲有冇迷山

兩個都係老野
但派利是岩用d
上年仲屌佢唔好黎 後悔了

無沉迷過...........
係覺得福第一季可以踢到有啲野睇，點解去到今季竟然仲衰左
依家踢翼出場吸收經驗對佢真係有幫助咩

開始覺得無論買咩人好似都改變唔到而家個局面

佢季尾踢個幾場
傳控射 無樣得喎ching

青訓有光環
摩佬又係原罪
夾埋咪ff佢地係下一個kdb salah

講馬唔掂 就係要拉山福黎講

而家就係雪到硬撚左 同個陣都唔夾

咁多落場機會都打唔返起 唔賣唔通仲留係到J我曼有新亨利 ?

仲有azp

續得佢約下季又開大水喉200m比佢買人
希望條友真係可以一季打到自己班底 唔係快撚d躝

個腦真係決定一切

寧願睇佢鳩斬搏亂
好過睇你後場仲鳩猜又唔走位

防守
回防
態度
但冇進攻

現位同控波都係3流 無得搞
間中睇下皇馬 d傳波極快 但d人現住位都控得好好 控完即刻空晒再交
我慢 位又唔現 企定定都交失 又控唔好

Here Jones 屎波
梳兩季都係傷多過踢 開季踢幾場好波就完啦

仲要唔肯走位 個個企定定等人斬 但羊又俾人捉晒路cup返右腳斬

可以打閘

福仔第一球就係頭球
而家去左開角球

佢唔落腳可能封到 佢都死晒位 都冇諗住射咁

馬捷達第一季都可以踢到有啲野睇

屌你老母，唔好再用楊格打左閘得唔得？
用梳爾起碼可以overlap落底俾急勁地波or高波
楊格次次都要妹下妹下先用右腳出高波，慢曬啦大佬

聽講包左團去布吉玩夜潛

唔係洗底，有邊個會冇失誤，況且前場普巴高難度吊波入禁區，人地快速反擊大長傳，進攻轉防守有5秒？鐘斯冇貼緊世三會好出奇？再之後世三控離腳推，1on1輸呢次唔係好過份啊？
今場史摩寧係踢得好。但係要揾戰犯？

連轟咁撚保守 都有世三 金章做下配合 有反擊啦 我地咁撚柒 下下都單打獨鬥

馬仔 福個人能力完全同世三冇得比 山狗買返黎冇哂d爆發力 得個偶爾助攻 同搏命防守幫到隊波 前場成季得lkk踢緊咁

明明上季福都ok係馬唔得，今季就變左福踢得仲西過馬

馬達唔夠機動性 同埋唔逼得 逼得緊同佢撞佢通常都無表現 不過出場既都不見得好過佢幾多

睇下摩狗有無運囉 料就一定無嫁啦

啲波去得咁慢 kante可能一路踢，以為自己睇野慢左

一定無可能今季炒

買兩個好好少閘 拉兩邊 解放返中路塞車

屌你咁樣已經叫formula叫有form
左路俾馬福鳩爆唔係自由波? 掉個高波入禁區俾lkk硬鬥硬咁衝唔係自由波?

都係hehe最勤力 羊都ok 做到D進攻 其他真係
對住軌死守就等於打白禮頓韋斯咸呢D球隊咁 屌地就係睇到呢點 贏你一球就泊大巴

係呀係呀最好掂得幾腳波就做到救世主

Btw 最重要嘅教練進攻tactic tune 好未？

如果全隊波有佢個種態度
一定好好多

仆街死唔可惜

換走福已經on9啦 有佢起碼有射門
換走前果段攻得幾撚勁
普巴屌7山狗絕對有資格啦今場
普巴就算7起碼冇咩甩 冇害隊波
屌你老母山狗
有球中圈自己爆 兩下都冇就斷
有球猜到幾順幾下 係禁區頂 一到佢 即斷
波都控唔撚掂啊
留福起碼有走位有射門啦
條撚樣又矮 後期即頭都唔想比波佢
廢撚到
踢左80分鐘左邊 唔講以為羊踢左翼啊
條撚樣係一次左路過人都冇 係一次都冇
馬仔出黎十分鐘左路生幾多啊
下半場一早換 仲有機

淨係兩隻閘都差兩班波
未計中場雙核

拖丹黎教啦屌

英撚不嬲靠唔撚住
RIO同EVANS無人照住個時膠撚到

明買明賣

根本就係
個進攻問題根本唔係靠買一兩個球員可以搞番起

而家先開始，你都好樂觀

廢lin成場得果一腳好波

戰術鳩
球員鬥志又鳩

兩閘廢我由v92第一季已經屌緊
估唔到摩狗今季都唔買閘 走去買多個中堅

點解咁憎摩佬？佢黎到已經比v92時期好左好多 進攻好左 防守都好 上年3冠 踢法就不嬲都係唔係好睇個種

山狗你唔買就曼城買 就算留mk都唔岩曼踢 咁點解唔換山狗先 點會知山狗黎到咁廢 個陣佢係阿又唔差

精神面貌都唔係差 冇以往一輸就覺得冇得追咁 都幾場經典反勝啦今季 係最7呢場同歐聯姐 聯賽又冇得爭 呢d盃 贏輸都冇咩所謂 雲加夠拎得多啦 一樣比人炒

跟摩狗就倫落到要j搏命防守

daddy唔識教新仔

左右都得 起碼有人打下邊 落低斬下波

馬今場叫做好過福好多
好可惜大家對佢嘅期望唔止係製做威脅
尤其果下左腳傳中出界真係好核突，明明有時間有空間都傳到咁，仲衰過華西左腳
如果係平時咁應該冇咁揼心口，不過而家係決賽落後緊
難免對佢有多啲失望

上次話jones可以賣，大把人話佢出得場就有表現
屌佢老味咪又係計時炸彈
屎波佢同洛荷咪一鳩樣會爆

唔識overlap既閘
對比以前 艾夫拿真係好勁

新果班d人鬥志差到 場場都踢又36 唔踢又36咁款

咪又係燒味

方法唔係無，但首要將後防重建先

根本靠摩９搞進攻係晒９氣，不如拎盡資源搞好防守算

班友成撚日講上半季山狗黎前好撚有form
但我今季場場睇都唔撚覺摩狗有form過

點解拜利無啦啦俾人雪

都捉戰犯 捉埋普巴空晒頂唔中龍

之前都有d期望，呢半季睇埋山之後真係覺得買咩人都冇用，黎到都係鳩下鳩下咁

教壞晒D年青球員 磨走晒D進攻靈氣 個個掛撚住練體能 學助守

馬有球chok埋西射，但係個龍企正佢面前

一季球王個光環大撚到
唔講以為佢c朗 美斯料要坐後備

上面解釋左，摩狗睇心情

之前邊撚個話買山狗
又話山狗令到曼進攻層次有提升架？

Daddy仲on9 搵撚羊斬波俾個一米六九山狗

比機會d有得打國家隊既人表現

隊波無form隊友無走位無拉空 馬仔勁到美斯咁都無用

其實逆足閘真係好反智 不如羊同華西輪換
左邊比機會梳操返起 或者 買人

大部分當初支持買山狗
係諗住用佢打右翼
馬仔左翼

成場唯一進攻點係左閘羊
笑撚左

呢樣真呀波去山狗到必斷唔知點解1d護球能力都無仲要比醫院波，另外福只可比走位波佢哨，比佢扭就唔好喇都係甩

羊啲出波
全隊曼應該得爆炸頭頂到

1月所謂個form：普巴霸左路，馬斯亞企禁區頂等普巴係左邊舞完一輪俾個波佢射

咁摩狗執咗兩年進攻執咗d咩出嚟呀又

Martial今場一貫作風，推波扭波係好但最後一腳處理始終唔掂，如果唔改善呢點難成大器。
不過今場兩邊大部份人都就住就住等踢世界盃

反摩老屈白連普巴lkk馬拜利 唔差在屈埋廢老
摩狗買番黎既人全部表現好過原本果班又係摩狗錯？
屎波 宗師 羊華 馬連福明明俾人屌得最多
前4隻係阿sir既眼光買有光環就入埋摩狗數？
青訓系統繼妹之後全部屎黎都關摩狗接手兩年事？

果陣應該大部分都係認為佢係右山先支持

但ｅ家搞撚到咁

山狗球王光環就真係大啦
一黎到就有得正選爭都唔撚洗爭
摩狗又死攬
唔講以為佢勁到c朗 美斯場場正選

傷完出返黎都間唔中自爆 唔覺會好過今場對正選

左右閘唔該同我買4個
咪撚同我去追球星

果下完全唔知佢做乜撚

呢個真

剛剛買左件新作客 未印字 都唔知印邊個好 成班
主場hehe走唔甩

我都ff左係左馬右山 唉

9樓咁高

睇完場波都唔知自己睇左d乜

比多次機會 拎唔拎mk換山狗

下季點都解決左閘問題 買返個正選左閘 羊後備 不過近兩季買既人 除左普巴 成日都出下抖下

後悔了

山狗一係未轉身就比人拍甩
一係比人foul

成季都無乜突破

型囉，呢啲射法唔係fifa個龍中bug都唔會入

正解 我到而家都唔撚明佢地屌山狗破壞個form
但點樣可以係從來都未有過既form下又可以破壞到
如何破壞一樣本身冇既野?

摩狗仲話deserve to win
屌你老母啦

今時今日仲死撐幫摩狗諗藉口果班人得兩種
一係反曼
一係智障

換第2件 起碼唔好換左翼先

摩狗進攻係廢 計反擊都冇得睇
但係馬都踢左啲咩出黎？
我唔否認佢射術係最top
但你班迷馬吹奏到 我以為佢世3
一個打曬對面後防 扭曬射埋

羊最大問題係成日企左隻翼個位 塞哂車

其實放右邊咪無問題, 係都要放左邊

馬仔做到攻勢其他人唔識follow又變左停左係到再回後
再唔係就刷角 角球又無人識開

一早講左比長老教啦
學下人阿狗皇馬幾大膽進取

一早話左唔換，嗰陣得我一個支持唔換，成班好似俾山狗落撚左藥咁

所以佢手上既進攻球員要本身已經成名
再打好後防咁先係摩氏足球

以前轟一代杜奧巴洛賓撚伯杜夫
轟二代世三狗達金章安
蝗既賓周馬牙朗屌馬臭燒
國米既吞精大米史尼達
呢d球員本身進攻有晒底子
幫手做埋防守就可以成隊攻守都有

但你而家用既鳩古馬屌福仔
相對地全部都仲成長期學習中
所以根本撐唔起進攻線
再加daddy唔識教進攻球員成材
結果咪呢幾條友就愈踢愈霉

印象中shaw十球有九球半都係bam個地波

overlap 一個直線落底順腳出 同 cup返大位出 個速度都差好遠啦 你cup得黎人地中堅出大梅都回得切啦

拎阿狗嚟講

福馬普巴唔差

你打得最好個段比人換走左
你點睇？

咩撚野sms果d真係唔買都無所謂

買兩閘
再賣兩個中堅走再買一隻世界級既番黎

買撚齊先好諗買其他

我都係話唔換

馬普巴連唔差先啱，佢地幾個夾得幾好

屌你用三億買左右閘 中堅 中場算啦
睇見對閘都唔開胃 仲左羊右華 翼位打到落閘位

後防4個都要換啦
攻不銳守不穩

場場一樣問題 塞死中路
人地3個中場明企中間
山狗 lin就唔拉邊既
企定定我都識守啦

v92收皮個陣7弟曼咋

結果：下季352永續左羊右華

轟一果班係佢手上先成名啦係話
當年杜奧巴仲係叫豬油巴喎

我係佢地都唔黎啦
有得揀既話

當時話睇佢洲際盃都知佢跌曬watt
點知啲人話有機會要個世界級點解唔要
依家係度屌真係

所以呢？
進取=成積好？

施蒙尼有無機會 留係西甲都係比人屈機
佢個套好似剋到哥狗

咩老屈，我係話佢唔係無買到佢想買既人，一個領隊黎教波要清哂成隊波去教架？咁成隊巴塞買返黎囉。佢進攻教得屎都唔屌得？

得3個唔夠打穿大巴啦 連仲要波底差

Alex Sandro 快d confirm

重點係之後有人覺得山狗打左 無問題
乜鳩進攻有層次又成 好過馬blablabla
(求其睇反上幾個post 大把人咁講)

屌啦 剩係個球鳩射已經on9
依家仲要有個球王霸撚住個位
根本同普巴完全無交流

Daddy仲痴線 搵福仔斬罰/角球 上半場已經7左好多獲
仲要70分鐘先換人走 等黎托柒咩

咸爺第一個燒波衫反曼

馬仔最後一腳係佢賣點
但依家 雪到硬啦

不過我明白大家屌馬 係因為對佢要求高
覺得佢應該要好似球王咁 起到腳就要入 傳中就要到位 大家都覺得馬仔有咁既能力做到先會屌佢

正如 山狗 下下唔突破 一拎到波就停定 搵人傳 或者吊波 大家都唔會屌佢無腳有用
因為大家對佢既期望唔係進攻
係防守
所以當佢比佢搶波後 努力搶返個波 大家就會讚佢幾勤力 而唔會理佢進攻上有咩用

咁咪摩三季bye囉 仲好tim 換第個
換肥鳩普啦 帶d廢柴英人幼齒出位

根本摩哥進攻好靠前場個人質素
杜奧巴 洛賓 杜夫
迪亞高米列圖 火焰射球
丙朗 賓屍馬 奧燒
杜奧巴 世三

對比而家曼前面三個 盧卡古已經係最接近

BTW我好鍾意睇佢套波

同猁狗鬥逼

唔好FF買中堅改善到問題
現代一黎冇頂級防守力中堅
2黎摩佬咪又係買左兩件
一件就季初柒，季尾叫正常番d
一件季中傷完
好番就冇出過咁濟

做得曼聯球員
又唔係背叛曼聯做二五
你鬧摩佬死出佢好過啦

冇計，冇人教冇球走位，成班淨係識企定定踢

下半場一出黎個4-1-2-1-2
踢出黎幾好
放曬比lin同普做進攻核心
點撚知轉個頭lin比人換走左

比費sir縱壞左，以前就算落後都唔會好緊張，因為一定可以壓住個半場黎打，一出小豆就追得返。
但而家一失波就覺得仆硬街，壓唔會到黎打之餘個個好似俄羅斯練膽大法咁，仲要傳失比人打多個反擊/走去角球旗...唉唔識講

人地教下體 屆屆歐聯四強 西甲第二三咁滯 做乜要過黎教

摩二季

咁多年 咸爺都上晒岸做老闆啦 格調已經唔同grade

暫時皇馬收到成果
阿仙奴我唔知掂唔掂,但摩狗用左咁多錢先為歐聯席位努力
我相信以v92收皮後呢幾年既洗費是但搵個蛋散都前4

季季keep到有表現就做左真1線啦
有邊隻後生仔唔會突然爆發下
屎波鐘斯都曾經風光過一季
過分期望二線料成材不繼出只會球隊球員攬炒
現實d睇 你覺得包皮之後變廢到馬咁 定馬會變成包皮level既機會大?

我驚施狗喺曼市落機出境都有困難

唔係光環大
馬一出場真係比到對面後防壓力
冇人敢標佢波, Mark佢嘅係咁"Tun"到入禁區
唔駛點樣爆過人已經輕鬆壓到入禁區

識overlap都要個翼肯傳波先得架

Yes 所以我一直以黎都係屌摩屌戰術

直頭係心態問題
踢落冇種感覺係想追返贏波

如果教波為左第二三四 咁用返摩佬都一樣姐

賣撚哂大米 盲 落荷果d齋擺唔出果d啦屌

留名一代世界盃對比利時再柒俾世三

明知世三快可以咁任人一督快過。過佐已經知輸硬

進攻上半場太慢。換人可以留山狗真係唔知摩佬諗他

福已經迷失

歐聯決賽

都係個句 搵得daddy都係想佢短期內有返英超
止一止血 俾人知仲係班霸

洗左2億幾 進攻球員個過愈用愈廢
後生輪換不足 契仔波 進攻乜form都無 球員各自舞

走啦 下一季再買多幾個30歲球員 放走啲20頭
我真係完全接受唔到 迷摩個班慢慢迷

有傳呀佢係要就返右腳 左腳就比返對面

施蒙尼要做下體會費蛇 不了

邊個再反LKK就真係傻鳩黎
進攻球員係摩狗手底下有進步 幾撚難搵

連bakayoko都係咁拍乜山狗D波

大佬 上面都係話「馬斯亞入黎十幾分鐘，大威脅過成隊成場」姐
幾時有吹到世3 level先

幾睇好佢 家陣歐洲一線球隊嚟講佢教得最耐

有哥狗 來緊幾年都唔駛旨意拎到聯賽 睇歐聯行到幾遠吧啦

唔明點解有人迷摩狗,費sir退個陣已經想搵佢教
佢睇唔起曼聯走去教曼, 到比車狗炒做16弟先過黎架咋
你唔撚係真係當左係自己老豆啊?

馬帶波真係高質好多, 又同羊有配合
但唔應該開角球lo
時間太少

我希望佢係因為防守太勤力
所以先冇一下爆到人啦
唔係下年靠佢真係等死

今場山狗失控球會唔會再破紀錄，今場真係到親佢都失

點解你地成日都令球員極速老化
雲佩斯..朗尼..馬...山狗
真係太誇張.. 幾個月就由高峰變唔識踢波

唔明點解有人迷摩狗,費sir退個陣已經想搵佢教
佢睇唔起曼聯走去教車, 到比車狗炒做16弟先過黎架咋
你唔撚係真係當左係自己老豆啊?

反馬話有就有啦

淨係知佢比皇馬炒左之後回哂塘

車二期隊波都西左好多, 好多場靠世三先贏一球
歐聯又16郎

鄰居係 所以就冠軍左ok?
除左李斯特城有邊隊唔係洗大錢換冠軍？

真係唔撚明點解次次輸緊波 馬迪都係hold住個波，明明兩邊都有位比閘做好過啦

係後費sir時期先係咁

山狗一早過撚左高峰啦
係牙狗到上半季都唔掂啦

馬迪真係hold太多波
分波一係比hehe, 一係比普巴la
個個都hold住黎分, 邊個走位呀

朗尼

福,LIN半場就要換啦

因為無人現位

提提大家, 朗隊今季入波多過山狗

幾時講過睇唔起？
有冇source？

印象中係佢同車deal好左而且本身對軌有感情先返軌

4強先輸畀下體會wo

買bale仲好過山狗

下年猁個基達黎埋 軌又無歐聯專心聯賽
隨時前四都唔穩

迷摩 仲死撐摩佬 山狗個班 真心cls
最後放走埋馬梳 真係日日屌班迷摩

山狗係撚高峰黎咩

因為如果連馬迪都唔HOLD就係中堅HOLD
其他球隊馬迪HOLD波角通常係中堅做
但係曼聯中堅做唔到所以一定係馬迪做

迷摩都算
唔明點解曼迷要叫摩佬做老豆

一對閘 攻又唔係好 守更加唔駛講 根本弱到仆街 big 6黎講完全唔合格 猁果pair都唔係話咩好好 但個教練係鳩普 識用冇名氣既人調教到一隊強隊

老豆個名點黎知唔知？

如果當初畀曼借/買到james會唔會好d?
反正daddy戰術係要前場幾條友玩天才波

曼聯呢2季無洗大錢？

睇唔起我講下架je,但費sir都搵左佢年幾叫佢黎教曼聯都唔肯黎
就知佢無心

下年馬去祖記拍大波拿 踢到識飛就正

賤種擺明唔同你做生意

追唔切 post, 曼區確認左邊個係戰犯???

買到戴巴拿同佩利鍚再講

唔係林伯覺得佢係老豆？
關曼聯咩事

daddy係戰犯

對住出晒名唔識作客既西維爾都可以主場輸波出局
難以想像歐聯走得去幾遠

有時諗太多喇馬迪 好幾球easy pass比普巴 都轉左自己推幾下先再甩

摩狗暫時跑出

首席暫時係daddy

根本摩狗先係最優先要處理既問題

朗尼喺v92嗰兩季都仲keep到雙位數字入球

高登老豆摩連奴呀
花名黎姐
邊有人真係當佢老豆咁拜

梗係好過 細山狗一年 d自動波勁幾多 一冇傷出黎踢 係冇人守得掂 好似對面世三咁 係俾到人威脅 我地wo 山狗有咩威脅俾到人？

頭先馬仔入唔入嚟都無咁大影響，禁區無渣古根本hold唔撚到個波

迷摩撐山個班去左邊呀？ 上水未？分享下啦

盧卡古先最啱洗

講同你一樣洗完大錢既鏝城就拎聯賽+杯
講洗錢唔夠你多既猁狗軌就R聯決賽同FA
你R霸定聯賽杯定社區可以同上面比

其實曼聯都幾on9 v92個期又玩幻幻
摩狗呢期又玩老人家 唔拖唔水咁
抵你隊波潛既

dd單野之後 都幾難會係蝗狗身上簽到人

祖記個艾力尼呢

分清楚條戰線先
迷魔還迷魔
撐山還撐山

屌你真係好撚柒煩

V92唯一一樣好係提拔新仔

好老實我唔覺得佢入黎之後
隊波有威脅過前面打緊41212個段
但係就成班係度吹奏馬
吹到好似一入黎就carry曬個進攻咁

真係太多差唔多級數既中堅
仲要無一件係穩定

賣走2個再買個世界級既仲好

呢兩條友咁極端 一向都有性格問題

開新戰線

但佢賣咗細孖

好似記錯左啲野
自隊

我唔信仲有人撐山 迷摩就仲有一堆

有幾球一轉番左邊大位就轉邊比羊啦 係要帶多幾腳先比，有位都變無位啦

睇嚟可以咬足一個1001

關係仲複雜過溏心風暴

嗱 我上次講老人聯 俾人凌晨3點幾屌我老母
巴打小心啲呀

師徒黎架嗎

○迷/反魔
○迷/反山
○迷/反馬
○迷/反福
○迷/反普

大家請自己tick 選

是但啦，我反山反摩

除左馬迪華西同ddg之外基本上其他個個位都可以開一條戰線
係lkk傷左之後渣古呢條戰線應該可以收返埋

我都唔明佢地點搵領隊
兩個都唔同類形踢法領隊
大佬你v92 out個陣好心搵d帶靚仔架啦
搵摩狗抵你踢起個班細佬全部迷失晒

問題係全世界都缺世界級中堅
蝗都要用varane
巴要用pique umtiti
巴黎仲死攬silva

反而羅渣就心水清去些路迪做山寨王

仲有迷羊反羊，迷梳反梳

總知反摩狗先係正路

馬迪重有好多lazy pass
比波唔夠力水 面對面比左對面反擊

v92唔鍾意巴西人

華西 唔識講

我ckcfkf

嗰陣唔搵摩佬請得邊個

曼區戰線聯盟

○迷魔 ○反魔
○迷山 ○反山
○迷馬 ○反馬
○迷福 ○反福
○迷普 ○反普
○迷羊 ○反羊

大家請自己tick 選

任何迷羊ching, 唔理你反邊個, 都可以聯盟

迷屎反屎
迷lin反lin
迷宗反宗

錯啦
馬迪屌妹波唔分兩邊
華西屌原地腳unun唔落底跌哂watt出唔到波

你咪亂講呀
迷摩話係班友自己心態問題

咩都要用 呢堆肯放出黎
大把球會搶

一方面係杜奧巴話叫佢老豆
但我記得好似係國米果期
成個高登都係反疤聯合軍
果時話邊個贏到疤就認佢做老豆
結果摩就成為高登老豆
但上網搵唔返source

馬迪條垃圾就快撚D躝啦

真 摩狗果套俾人叫功利足球
就係因為佢完全放棄觀賞性換成績
好啦依家又場場西波 成績又冇
真係唔知留佢係度係為乜
不過有d迷摩可能覺得第2真係叫有成績

雞頭快啲埋嚟圍爐

艾達韋列特都係病壞黎 兩季入左拜利同白lin 竟然季尾仲用返d舊人 乜撚野事

lin同屎得1-2件迷姐, 唔算戰線

華拉尼勁起上黎都好勁，曼拜利都唔差，但無啦啦季尾雪左

反摩還反摩
不過事實上現時班人踢唔出daddy style既足球
前面做唔到自動波
後面又唔夠穩守

但係要咁玩法畀無限金錢daddy都唔撚掂

華西冇得開戰線係因為冇人同佢爭到位
大米呢D連提都冇人提

呢位ching 意志好堅定

反埋自己啦 成場冇影

其實無乜點再用Silva

我地冇靚中堅咩，都要摩佬條撚屌肯出先得

根本死守泊巴士呢套已經唔撚work
你要成場0失誤
仲要求對面冇負碌+冇世界級表現
改善進攻先係出路
下下諗住唔失波偷人雞已經唔work

咁 撐摩 個班分享下
撐山個班又分享下

全能到仆街今場又做過咩？
鳩射？定加時斬角斬俾高圖古斯？
山狗吊波有個幾多次？

點會無，雜種狗帶緊頭潛緊

今季開大水喉比佢買人
希望條友真係拎到聯賽啦

換肥鳩普啦 咁鍾意用英人 幼齒

踢daddy style上年咪踢撚到排第6囉

＋１我仲迷緊lin架

有冇失誤係睇球員專注度同紀律性
下體有版你睇 如果唔係98wc真係好想佢嚟教

連lin都可以係中場推波向前
係得山狗唔得

Bailly究竟係咪屌咗摩狗個女
jones個下係bailly一未必會失位，二會追得返

肯定唔會斷線落腳先

如果唔係易傷艾達維特真係最好選擇

反摩
今場佢除左唔出拜利
換人仲要on99咁

曼區暫時得票

0迷魔 4反魔
0迷山 3反山
0迷馬 0反馬
0迷福 0反福
0迷普 0反普
10迷羊 0反羊
99迷朗 0反西

咁係咁架啦 佢明知呢班人踢唔到就要變架啦
佢自己又無能力教
再講 人腳已經唔差啦 起碼係bix6人腳啦
人地般尼踢出黎咪又係有板有眼 因為人地有戰術呀嘛

費SIR之後,進攻邊個教唔掂......

屌您我迷山馬福普呢

臭9利有form 下季仲補強

我地連 form都無點學人拎到聯賽

屌那星成班季尾冇睇波？
拜利大傷完出返黎個幾場波場場都會自爆一兩下
根本狀態都未好 同埋摩狗講撚左要比機會有份踢世界盃既國家 好似英格蘭既球員爭取表現

祖記教練係咪走

唔關事，嗰球波點都係jones追嫁啦，佢左中堅黎，只可以怪佢落腳太魯莽，嗰個咁窄嘅位其實冇必要

0迷魔 4反魔
1迷山 3反山
1迷馬 0反馬
1迷福 0反福
1迷普 0反普
10迷羊 0反羊
99迷朗 0反西

兩個差唔多時間傷癮
中堅位得兩個 冇可能比晒佢地
細緊鐵膽拖一個
呢場宗師下場拜利結果只會兩個都冇態
唯有2揀1 不過摩佬信錯人

講真我真係睇啦到前景

daddy 套 1:0戰術其實係好理想 問題係佢做到0 但做唔到1

之前係熱狗有長傳，有指揮

好大機會續約

問題就係你冇失誤唔代表人地入唔到你波
比人入完波就永遠都入唔番人一球
咁有咩用

咩都迷 只反摩

人係佢買 陣係佢排
前面 盧卡古 山狗
中場 普巴 馬迪
後面 白lin

仲有死出撚羊 山替馬

講到球員踢得差係跟唔到摩style
摩無份教？摩無份買人？摩無份排陣？

正常會出拜加small

你識洗錢鄰居會停手唔買人?
係呀今年曼洗1.5億好多但鏝係3億
仲要人地係已經有真一線國腳阿古獸施華費蘭甸奴
摩狗接手時有乜人？
強如哥狗係拜狗冇錢洗打唔到佢套form係歐聯一樣收晒皮
正常洗費吹到變大大舊錢任揀人咁就唔會連派利是同電話佬都攪唔掂啦
想要本少利大贏戰術咁炒摩狗叫雲尼亞利教好唔好？

我意思如果係bailly，12碼發生嘅可能性會低好多

佢意思係jones換拜利，拜利實追到唔會比佢咁爆過

你有冇睇過下體比賽

0迷魔 5反魔
1迷山 3反山
1迷馬 0反馬
1迷福 0反福
1迷普 0反普
11迷羊 0反羊
∞迷朗 0反西

繼續用jones同屎波真係不如練白lin無咁嬲
買白lin番黎 以為係白lin+拜利打正選
點知原來白lin係未ready 咁都算
到佢吸經吸到差唔多 算穩陣番小小 又連埋拜利一齊掟番入雪櫃

摩狗自己拎黎啦
傷完有咁多場可以出又唔出
話就話幫佢地爭取表現
結果佢幫到邊個?
人地有成季流流長簡人
邊會因為你最後一兩埸表現而改變決定
摩狗講D野信一成都死啦

自爆多得過屎波咩？

明撚明上場仲出緊拜利
以為佢想練下佢搵番態決賽出
點撚知放佢睇袋

咁米直接買varane囉,唔買蝗米買拜9 D中堅

反正拜9 有多唔怕賣

講返轉頭 往時啲教練唔係唔想球員打國家隊架咩？
做咩家陣摩佬咁落力比佢地爭表演

下下用鏝比
猁狗net spend幾多呀
人地而家係邊呀

好難講
拜利都係個啲attention seeker黎
不過位置感一定好好多

摩狗鳩up你又信 係嘅就唔會出山狗 比機會馬仔啦

洗完大錢然後踢啲無火既西波出黎
諗起都丁幾鑊

白lin要踢WC呀嘛

好中堅唔易搵, 不過踢大賽, 咁樣傳個地波去中間, 真係幾差

唔信摩狗真係為左幫球員
估佢只係塞住記者把口唔好煩佢排陣
睇馬仔就知啦
真係幫手爭表演就場場出佢啦

係呀，哥狗係有錢先打到佢嘅要嘅form,但係摩狗係有錢都打唔到佢要嘅form

我曼買人不嬲貴成倍

好老實講 唔反摩=鬼

冇火果啲大部分都係本身有嘅人
有火果啲好多都係摩買🤔

當佢鳩吹 拜利季尾既表現唔會好過今場個兩件

突破盲腸

最有火嗰個hehe係v92留低既

José Mourinho this season:

Knocked out of the Champions League by a manager who got sacked twice in the same season.

Finished 19 points behind his closest rivals.

Lost a cup final to a manager who’s been actively trying to lose his job for 4 months.

And only 350m spent!

宜家唔好講錢唔錢啦，利人腳廢我地咁多都踢歐聯決賽

迷摩派 同 撐山派 上得水未？ 回應下啦！

講真, 你買唔到世三, 言成旭咁嘅質素嘅人, 係摩佬濕鳩戰術底下買咩人對進攻都唔會有任何改善

計net spend先白痴 計撚埋古天奴咩年份黎啦

唔出奇
不過不嬲都係冇上陣既球員勁過上陣踢緊個個

有無火個教練都有責任
本身隊波已經無領袖
佢都唔激動啲叫

山狗真係
鳩交鳩推鳩控

摩買既邊個有火?

練波對住d咁鳩嘅進攻 又無得踢正式比賽拎態 真係好難搞

叫就有用不如搵gem嚟教波

屌 差啲比摩狗仲古惑佬陰到

盧卡古算有heart
山狗係廢 都算有火

利申反摩
呢啲西波根本唔算足球

山普
岩岩下半埸有一下互屌

下 你地講到對曼期望咁高原來只想同4弟比唔係想就冠軍？
人地歐聯收皮就一樣係雞胸

弱隊都識放兩個高佬入禁區打overlap燒味

係得魔狗夠膽72min 放矮仔入去, 然後無overlap 是旦搵位斬

佢幾時冇叫？

Btw,返去睇疤啦你

隨時拎埋冠軍

睇返其實之前都唔多傷，係岩岩呢次抖咁耐

伊巴 lo

馬迪都有啦，係咁上黎想幫手攻

同鏝比洗幾多錢根本冇意思
人地鏝run緊同一套戰術差唔多十年
人腳/領隊不停轉 但都係圍繞緊同一套戰術
但曼聯係至費sir後每兩年換一次領隊
每個嘅戰術都係唔同嘅極端
依個買落嘅人 下個又唔岩用
依家你望就望摩佬燒錢燒到個成果
同繼任都係以依種踢法為主
唔係再咁燒落去都冇用
每換一任就又要燒多次錢
無限loop

自己踢開波
有啲隊友唔係佢側邊提住叫佢
佢真係會9下9下

伊巴真係無揸流灘過，下下去盡得嚟係有貨交

入到歐聯決賽屌打你上年D飛機杯啦

上水未個位巴打？
佢好鐘意問候人老母

懷念朗隊

摩狗打開防反靠你同山就食得屎啦

懷念你

咁多高佬都唔放
係就盡地一鋪放拜利果啲入黎
瘋狂斬入禁區啦

朗隊史上第一入球+第二助攻+第二有火

不如問點解final咁重要既波都唔帶爆炸 反而帶美麗啦

講鬥心朗隊真係好屈

唔岩用咁佢又出 ？即係摩on9啦

山狗

好似睇即討話傷

好似又傷撚咗

又傷？有冇咁撚多傷啊…

賀芬咸個教練
祖記個教練
點睇

叫疤請
還掂你地都想炒

屌帥

咁我寧願FF施蒙尼過嚟

有

就算今年買左D乜柒勁人咪又係要時間磨合
呢隊波季尾D傳球表現係話俾大家聽佢地冇練過波
唔知隊友會唔會走位
走位走咩位
面對面傳球都可以係咁傳失

呢個情願 你一係搵big name先壓得住班大帝
如果唔係就清晒班大帝去重建

搞到咸爺紅牌, 不了

lin防反差？冇睇波唔好衝出黎柒啦，山狗有人逼佢買？佢自己餓狗搶屎咁搶住要，怪得邊個

賀芬咸個個就算啦
以佢名望黎到曼都只會係椰子2.0

又出黎引戰
討論就好好地傾啦

一齊研究下摩狗今場戰術

拋磚引玉

1. 1米69山狗多次移入中路 等待撚羊斬波
2. 福仔角/罰球 豪無建樹 但繼續沿用

搵咸爺黎啦

當年你個單刀我仲歷歷在目

咪又係一腳斬比前鋒回傳比基沙文
但人地個兩件勁過曼聯所有前場

其實拎唔拎紅牌 xx年來最強嘅英格蘭都係收皮架啦

高普 哥狗都教左兩年, 人地越教越有FORM, 魔狗淨係用錢買成績, 完全無FORM

引咩戰
講事實都唔得？
咁你係咪成日入疤狗到吹水？

jones rojo其實真係可以清，第一傷多過踢，第二計時炸彈
條防線俾唔到信心摩狗，摩狗都只係會揀下下大腳清番俾對面

施蒙尼大巴同摩佬大巴係兩回事嚟

痢人腳廢係曲線黎？
文尼成日炒飛機都好過曼聯前場所有人
都未計沙拿廢明奴

請返基羅斯返黎做助教 教進攻

雲尼亞尼？
安西教練？

咸爺賣下酒 搞下波 拍下戲 睇下nba好過啦

心態論出現

反擊一扭4射入唔講？反擊喺禁區頂遠射直飛死角唔講？

對於地球黎講, 咸爺>>>英格蘭

41212 你打個1真係好勁
係今場成個進攻嘅亮點
但係即刻比人換走

雖然都係衰，但係褔已經斬得好過山

高普真心勁

高普買親D人都岩佢用
仲好彩括括卡括中沙拿
摩狗買個D人

您咁都唔係引戰？
講緊曼請邊個您就話叫疤請
您上forum剩係入曼聯一個post?

LIN 下半場唔差, 有活力, 又比到下波
人地鐵筒陣係難搞

LIN 本身實力有限, 無得奢求太多

9普買啲跑狗就岩用

又或者一d有地位嘅前曼，白蘭斯、傑斯同加利仔，成日都覺得史長老會教得好好

山狗都岩架, 勤力咪岩魔狗 唔洗識攻

幾下彈彈波配合，自己殺入禁區又有，俾左球kill pass福仔，又俾佢敗家，今場lin踢得好撚好啦

就當教練球員責任各5050
但從來要郁都係炒教練架啦
唔通可以炒哂d球員咩
炒摩佬解決唔到問題？
唔炒更加解決唔到

史長老

講真 如果真係有防反踢就真係唔差 但邊有咁多防反踢
唔識踢陣地破大巴個問題仲大啦

Yes
球隊狗竇淨係會入曼聯
從咪入過其他狗竇
冇咁厚顏無恥光明正大做雜種狗

人腳既分別
高基 沙奧尼高斯個啲截到波有能力交去前場而前面控得到
曼聯截到波直接踢出界或者盧卡古拎唔到波

而且今季馬體防反回左塘 截到波但交去前既波少左

唔洗理佢 對上兩個post 已經見到佢咁做
可以睇返 327個post 30頁左右

下，咁點解摩佬要咁貴買lkk返黎，連文尼都勁撚過佢，山狗又比咁多人工叫佢黎

GIGGS 練下有機
scholes 個人太靜, 未必管到

比左球直線靚配合
下一秒就換走呢兩件

家陣呢班球員識佢地老鼠咩
反而好似舊年朗隊咁就有用
你空降個明叔落去咪又係當你老屎忽

我都等緊長老番黎教

佢做正前身後嘅男人真係打得唔差
有人幫佢拉空中間 佢有位帶就幾勁
同埋視野無想像中咁差
同埋比福頭個下好靚
係福頭射到唔上唔落姐

所以我之前都話 摩佬輸在呢場佢以為轟先係主攻

本來討論緊隊波
您都可以跳到去雜唔雜種
您叻仔呀

"Without Fellaini we don't have a presence" - José Mourinho.

靜乜鳩，宜家最撚多嗲係佢

史長老黎普巴第一個策反

屌都廢事 下季買左兩隻閘先 左羊右華得啖笑 下下落到底 hold 一陣先出波 好似等對面中堅返晒禁地先斬 唔知想點 摩佬買拜利擺後備 買中堅來做咩

嗱 唔準你咁講野架 迷山再夜啲就會用數據出黎咬人架

其實冇人可以保證bailly換jones就一定唔會有事
兩個都欠缺狀態都有機會自爆
反而更大問題係講到口臭既進攻問題
以往失波先狂攻都有機會追得返甚至反cup
而家? 射返次波中龍都難啦

真係唔知佢做乜9
傾波姐下下起哂鋼jer住哂

以前廢老識同後防平排等𡜻笠傳走入禁區
Lkk控撚到咩
所以戰術上廢左某部分係大半隊人技術粗

唔好玩啦點會唔識呀
剩係青訓個班都由細睇到大啦...

你自己比人屌左幾鑊雜種狗 仲咁厚顏無恥係到
唔撚你撚邊個

lkk真係無依度d人講到咁差

傑長老 史長老都唔識個班仲有資格踢曼?

屌迷山黨老母啦
今場根本個個都踢到咁撚鳩屎
最好得DDG，馬迪，屎波同渣古

lkk 季尾真係有進步

新買番黎果D就放後備, 然後咩盲佬大米呢D自己唔用又唔撚清

lin球技係唔講得上華麗，但係波底絕對冇大家想像中咁差囉 同埋踢波個sense好過曼聯大部分人啦，10個有9個冇波在腳嘅時候，連點樣走位都唔知嘅，淨係識企定定，成碌木咁

冒住踢唔到世盃風險都硬上

E家曼中堅除左拜利之外實力太平均
真心賣走兩個潛力最少又少出又非英人既最好

賣走肓,ROJO 掉錢買個頂級中堅

+埋淨番拜鐘屎白LIN+文西輪2個位 就夠晒

30頁左右有乜睇呀？睇過
傻閪
自己追返舊post
隻雜種比人屌過幾次啦

家陣曼聯仲有幾多個青訓
除咗宗師屎波廢lin福頭妹羊華
個個都新嚟既 對佢地嚟講呢班只係老屎忽

咁用邊個？
唔講仲以為後備收埋勁人專登唔出

睇慣伊巴嘛
今場換人盧卡古都控到幾下 應該早啲換福

可能摩佬有賣人恐懼症

上次又係引完戰 之後扮哂傻仔
見到人互咬 就兩邊都串下咁
不過佢實唔認
都係個句 詳情可睇327post 20尾頁打後

佢都唔係黎傾波既
假曼黎？

扮乜撚傻仔？
Cap黎睇下？
駁我唔到，話我扮傻仔

你淨係識打個輔鋒位
唔識打其他 但係偏偏就唔比佢輔鋒位你打

喂喂喂 迷山黨話 山有積極回防 有心態
又勤力識追波架 仲有招牌絕技 吊波

屌 咁不如買返防守型前鋒 黑b

成個怨婦咁

山狗唔係佢揀架咩？ 同埋有幾多隊波會對曼會打主攻呀，人地唔攻你就唔識踢，唔係摩佬問題？又想賴球員廢唔識自動波？

有下後腳交返俾華西靚撚到仆街，其實佢波底真係唔曳

疤狗笑人假曼

反乜撐乜戰線就完
下一個環節曼區會然狗咬狗即將開始

唔關事
係下半季真係打得好左
起碼有時係真係做到支點 斬比佢真係頂得番比隊友
唔再係扮跳
下半季啲大戰有波贏 佢功不可抺

咁馬仔都有你既一扭四同遠射直飛死角
所以都係勁唔屌得？
仲問我有冇睇波

走先
唔想又俾人凌晨3點幾 問候家母

條撚樣懶完盧卡古又懶山狗,,全撚部摩佬自己買既

講lin打反擊喎，你今季有睇波都夠膽話lin防反廢？咪衝出黎柒啦

認錯人扮傻仔笠水

我真係有睇波

知你比人屌老母好慘 但成日提住覺不覺得自己好撚怨婦

你對乜鳩號入座 我夠知唔係你
媽 好柒呀

有冇山狗加盟至今既傳球成功率

Cap到圖未呀笠水先生？

睇下鍠 點解人地d傳中準咁多

只可以講lkk係摩狗嘅戰術體系下
真係太重要 全隊無人取代到佢嘅作用
亦都講明摩狗無plan b
所以我唔明點解摩狗可以話夏季唔買隻lkk後備

76.1% 低過佢既有lkk清新同ddg

拎住一兩球黎講

因為鍠有錢買人
金錢足球（好似係）

今季冇得屌連格特啦
季中靠佢個段爆發今季先冇咁難睇咋

唔明做咩上forum都咁care比人屌老母
呢道無一日唔屌人老母架wo

山狗除左防守勤力小小 冇咩用 0突破又塞中間 成日企係到等波 又hold住個波唔傳 打翼要有表現咩都冇 0走位 0突破 唔明成班J山狗做咩 買翼來進攻 唔係來打防守

我屌你老母！

呢球唔講？

牙朗之後無7號

支持山狗換大聖

蝗啲人係衝入到禁區追波
我獌d人係企定等個波撞埋黎

買返嚟打左閘

你當蝗on9 ? 起碼要馬+ddg先換到

真

一日係摩佬
真心覺得邊個黎都係咁

巴打依d咪認清現實
高基 正選國腳
Hehe 落選
成日話人腳唔差但其實差幾班
做球迷支持hehe係正常我都支持
但入晒摩狗數係on9

金錢足球好黑人憎

見到個FF買人list真係得啖笑
睇下摩佬呢兩年買左既人
咩表現先FF好嗎

迷山好似會有用迪布尼做例子話傳威脅波成功率係較低
想知道山狗有幾多威脅傳送

但係今日隊曼 我覺得打得最好就係hehe

呢球唔計？

列比錫勁撚到

曬氣啦，俾下體會摩佬教，我怕前四都未必有，曼聯人腳邊忽差得過下體會呀

摩佬黎左後 全歐洲曼用錢好似第3
係鏝 鈀 之後 ？

依兩年買嘅人表現都唔差 除左山狗
不過唔知點解要入曬雪櫃姐

仲有人腳差就可以你摩狗無form既籍口?
唔撚係掛？何況唔差

er...

點講佢都覺得摩佬無錯架啦 係球員同班底問題

對板又穩定出既得馬迪同LKK
BAILLY 都久唔久派下膠
今年季尾傷完又冇乜機會出
其他人都打唔番買黎之前既表現

講又唔係咁講
至少人地由守轉攻個核心都穩定過普巴
同埋下體會主攻同曼都係一樣垃撚圾
只係西甲啲中下游都唔會點用大巴戰術
輸都要打出自己風采

除左龍門 有邊個位贏到下體

人腳差…差得過呢11條友？

中前場最貴人工最高果D都係佢買番黎, 一表現唔好就話人腳差

真心依場係贏雲達沙

係咪對阿仙奴果場黎

下體防反好撚過我地好撚多

馬迪 lkk mk都係穩定
mk不嬲都係錦上添花個類 有空位先有發揮
bailly多高章波 但唔差
白lin係季初未ready姐 中後段都打得唔差
不過普巴真係好失望
山狗不嬲都唔中意 無期望過

冇人講過摩狗冇責任 佢一向要求前面幾個自動波都唔係第一日知

同埋而家講緊防反由守轉攻個下

聽鄧嘉琳聽笑話就係唔洗訓

賴人腳哂氣啦
人地馬會一搶到波4,5條友跑上去反擊
你摩佬有冇咁教
同埋反擊利撚都勁
唔好同我講利撚中場勁
點解人地又咁快掉到個波上前打反擊既

人腳質素分野

防反由守轉攻一腳踢去前面，呢個戰術馬體會會唔會成日用呀

下體轉守為攻固之然勁
但真正屈機既係佢地有心要0-0
你都可以準備等完場

要自動波當初幾多錢都搶尼馬 同 基沙文
又要自動波 又唔課金

賴人腳真係好on9
仲要同下體會比
曼班費同吸引力大幾多

龍門位都係差唔多

好笑得過你話曼聯咁嘅人腳都叫差？

爆炸後衛 屌奶星

所以根本係教法問題 平時練波係咪影幾張相post去ig 同 fb 就返房打fifa架

阿sir出7後衛都撚到阿狗一棟都冇，而家你俾7個美欺摩佬都會連人地禁區都入唔到

普巴+lin 我覺得佢地兩個做反擊核心 係全季最好睇嘅進攻表現
下半場lin打番中間 打雙箭身後
普巴打左邊後一格
中間冇咁塞 反擊又順暢左

上半間lin打右邊又走入中間 山狗又入中間
普巴打攻中 真係塞到痴撚線

依家黎睇 41212 係最順嘅陣式

宗師

平衡時空？上半季馬體會反擊數黎數去都係韋列圖/加美度/廢托 基沙文 卡拉古尼三條友跑上去但效果麻麻
迪亞高哥斯達黎左之後打反擊效率先高左

打鍠疤更加係冇人跑上去咁滯 印象流？

摩佬教下體會嘅話，龍門下下一拎到個波，就一腳斬上去俾基沙文呢個一米七五都唔知有冇嘅矮仔，諗起就好笑

有無辦法用航拍機睇下摩佬平時練波係練咩

紀律性問題 人地442前面沙皮電話佬都要逼對面中堅/返禁區頂包抄
但你睇下我地451妹同廢馬做緊乜

3:1, 垃圾拜狗

同意
你睇干地本身死都唔肯出豬sir
覺得佢二線非自己想要既球員
最多得十五分鐘踩草
坐足後備都冇放棄
自從佢反cup完果場
證明左自己 仲搶埋達個正選
呢d先係職業足球員應有既態度

其實摩佬算係比足機會架啦
下下都餵到嘴既 咁同呀狗班少爺兵有咩分別

覺得球員質素同摩狗戰術問題64比就會變左迷摩
連拉shit射波柒都關摩狗唔識教波

除左銀紙 有咩吸引力

法蘭克福好撚熱血

上半季主要死因係卡拉斯高條契弟

呢下VAR算唔算黑

關咩事，摩佬黎講，塞位重要過逼搶好多，摩佬對逼搶要求跟本都唔高

拜仁班友小心踢 留返世界杯啦 係德國 要拎呢d盃 下年都可以啦

四大皆空一季等班大帝反醒下好過

洗唔洗剪條妹散步回防既片你睇

記錯左個名
基沙文上半季都踢得唔好
前場冇人停到波回比佢 所以施蒙尼先要死追返沙皮狗
歐聯都收埋皮

向前走嘅頻率好重要，我地有邊個前鋒鐘意走身後位，盧卡古已經係最多，福仔、山齊士馬仔打前嘅經常回後要波用，普巴啲長傳直線都冇啦

好黑，中晒腳都冇12碼

糧照出 理鳩你 下年又無歐國 無世杯

摩狗唔識教組織咪攪到由守轉攻果下做得唔好囉....
同係要由防中到最前都打自動波先踢到摩狗個戰術呀

你之前明明講到摩佬無問題咁，係球員質素同唔岩佢戰術，人係佢買但又唔岩佢防反戰術，仲有主攻唔撚識踢都唔係佢問題，你唔係迷摩係乜野

佢防守係hea,咁同摩佬有冇落指令係兩回事，其他人防守唔hea唔代表緊有做逼搶喎

其實最多個個係比人笑垃圾嘅lin
重要係由v92開始佢就不停走依啲位
如果佢有普巴副偈 但一億個個我覺得會係lin多過普巴

福仔早期都鍾意走身後，係而家

逼搶指令肯定有落
唔係既話上季點會成日見到你
今季點解福多波踢過馬

再講 下體泊大巴係好少比人拉得散
唔似得我地靠人數去塞

福仔需要人限制下佢應該做乜唔應該做乜
由得佢係前場自由走自動波就係咁先

摩狗自己由前鋒改人變做翼, 跟住再賴人打前射波屎

今季曼聯有踢逼搶？除左前面3隻之外，中場一定冇搶囉 今季最有印象有踢逼搶嗰場好似就係第二回合對車仔，完全兩隊波黎

下半場41212 佢都走到
不過射術垃圾

班球員唔識打4231咪轉陣囉
至少睇得出41212 山狗同福頭都唔洗出黎拎波
專心跑身後就得 又可以將馬嘅射術最佳化

一換左馬同lkk入黎又轉番4231
除左lkk 華西個下天才波之外
陣地戰根本冇威脅

其實福仔丟去西甲玩返年先啦 再咁真係會死

作客鏝上半場咪有逼囉 收撚晒皮啦

重有阿個頭廿分鐘
同埋曼啲人逼搶唔識封線係好嚴重嘅問題
真正識逼搶嘅可以話係得lin一個
佢封線係幾靚
不過基本能力值太低
速度 身高 體型

算鳩數啦摩狗,下年都係教唔掂 898架啦一定

去西甲出都冇撚得佢出呀

咪就係前面3隻逼
不過防反嚟講逼搶唔係重點
反而點泊架大巴先係

絕對係重點
睇鏝城同利記，甚至熱狗就知

都係，但我覺得佢係中場，向前走係前鋒好應該要做嘅事

大巴>逼搶>控傳>大巴

食物鏈嚟

今季真係唔達標

踢到第二年已經洗左三億幾, 又摩二季
比曼城拋開到追唔到, 個第二全無進攻form, 主要屈錢屈球員rating
16強比西維爾踢出局, 歐聯一隊強隊都未對過
足總輸比狀態低迷車仔, 一無得man mark要打主攻就企哂係度
四大皆空
開始建立契仔網, 但契仔又唔好得過d 後備

lin 青訓同外借都好似係打正前
不過英超黎講 佢個身型真係好輸蝕
但係都比佢搵到個岩佢發揮嘅輔鋒位

鏝控傳英超第一，難度同其他唔一樣
少少挫折就唔再試下咩

點解一定要打全隊逼搶

今日好個方面睇係個防守體系冇咩問題
車大部分攻勢都係因為我地後防自爆姐

車今年d進攻咁撚廢
又一早贏緊之後泊大巴
拎今場黎講防守冇咩參考價值

其實我唔明點解干地要出豬腦
如果一早係william+hazard打反擊, 應該威脅大好多

鏝控傳其實唔係主要成功嘅原因
佢地主要係因為逼搶太高效
佢地打陣地其實都係鳩傳多
只係反擊個下真係太快
一搶到就掟比施華同kdb
再掟比史達寧同sane兩個
一個cut in 一個落底
簡單直接 同痢狗套打法其實差唔多

因為而家就係落後都急攻唔到
唔係叫你90分鐘全場逼搶，但係場上總有20分鐘需要逼搶，隊波就係唔夠侵略性
隊波係迫搶係冇共識
依家唔係識打而簡唔打

泊好架大巴好過諗落後點逼搶補鑊啦
中堅成撚日派膠唔死都難

應該係無諗過咁早lead住一球踢
都係諗住兩翼斬比豬腦頂
點知出到黎十幾分鐘就lead住一球
搞到曼聯要主攻 多左反擊機會
先出現左豬腦個尷尬局面
加上干地啲臨場反應

依點冇得嘈
摩佬咁多年都冇逼搶 年年都大巴
係依家無曬反擊睇先比人屌姐

其實係，依家變左外賣仔一個就mark到世三變左進攻廢晒
鐘斯同羊連藥膏既速度都頂唔到就知
不過識排陣既就唔係干地啦，痴線到用世三打豬腦個位

國米個期逼搶好撚勁喎
係歐聯對疤先大巴唧
決賽對拜仁踢到對面一棟都冇

當年都係搬個巴士係禁區頂 位兜位防守
有人入黎就過去逼咁咋喎
咁都算逼搶？

軌有好幾球差啲入啦
係DDG救咗咋嘛

仲入肉過我曼

5am 就無哂人

weak

深夜留名

Only u not weak

摩狗食撚屎

Anderson Talisca has a pre-agreement in place with Manchester United. #mufc [@firatgunayer]

唔知堅定流

摩狗lan

上年summer夠話簽左

又要睇多季摩狗先係問題

訓左 摩狗 賽後講咩

想問下鍾斯係咪傷左傷成點

點解我咁命苦

右閘真係要買

啲波去到華西度一定係停一停，扭兩扭屎忽，之後交返去中場。

華一招不再復見，右路絕少落底出到波，打少一瓣之餘仲要拖慢節奏

不求有功 但求無過既心態

根本成隊波都好慢 個個都要上晒腳扭兩下再睇定黎比 。
係得mata her 可以即彈離腳交靚波
不過her比人派去做苦力，mata長坐

屌，人哋泊大巴啊，又唔係打三中堅，另一邊又撚羊，落底失咗手就大鑊，更可況大半場都無阿古，撚有高佬頂咩 4後衞同3中堅下嘅華西差好遠。

根本唔旨意禾曼啲黑鬼+摩佬嘅戰術可以打到鄰居啲漂亮組織，成季得三招 : 防反燒味,遠射。

當人哋大巴，第一招已經幾乎無，琴晚前場又得阿妹一個叫做可以頂下，個個就雪糕筒咁企喺度，都叫有一兩下遠射似樣。

要怪就怪開波唔入局，啲波甩手甩腳，結果輸12碼，又咁遲先換阿古，攻咗一輪搏亂之後，尾段失埋球權on99咁。

anderson talisca咩料 我見好似打cam fw?

無lukaku真係差好遠 無晒目標又無人頂到波

嬲住咁訓
訓醒都係咁嬲
仆街死啦 摩閪
無撚哂火教波
自己明知最好既陣係左馬右山，係死撚唔咁出
出事先黎撳制，你想30分鐘比乜撚野貨出黎呀？

睇開我曼 對開強隊都係輸控球權等人攻
琴晚控球竟然多過車 車踢得屎 曼係兩舊屎

人地成場踢世三一個人都輸

真係好心淡，但仍然繼續支持
DDG 無野講，全隊唯一世界級
拜利，完全諗唔明點解唔出佢，比其他隊員爭世杯位的藉口完全on 99
細緊，後備料，有價好賣
鐘斯，費蛇買返黎個陣，憧憬過佢會好似泰利咁
華西：老了
羊格：免費放，經常失位，hold 波最耐，最心淡係羊竟然已經係成隊曼傳中最好個位....
Hehe :迷失了，但真心曼，希望踢返出水準
馬迪：個人覺得今季全隊第二好，但踢得太多累
普巴：剛剛林伯段描述中哂，身體質素技術世界級，但球商...
連格：專心做後備，似之前偉大帝個定位算
馬仔：有技術，但心態狀態太飄忽
盧卡古：估唔到今季一路有進步，係驚喜，但作為中鋒，控波，first touch ，頂波仲有排進步
山： 免簽破頂薪無表現，完全影響更衣室兼球隊進攻模式（雖然不嬲無乜模式）
福： 盧卡古傷後出佢，極度失望，建議外借磨練一下，磨練唔到就變艾朗連隆、唐辛個隊英人低中游球隊把啦
摩佬：經常講野傷球隊士氣，隊波完全無form 負上最大責任

不如佢學下布朗費查
知自己事 就走啦

依度話鍾斯第一中堅架

mou9 lan
rooney back

咁拜利

垃圾球隊

幾年前隊波得羊格一個垃圾,
估唔到五六年後, 成隊除左個龍,
幾乎都below average

一諗就覺得摩狗好撚抵死
屌你老母Bailly唔使踢WC，所以唔上陣
仆街你宜家咪雞胸

今個轉會就算買哂大巴拿 電話佬 屁馬
一日重係摩狗教都唔會有進攻足球你睇 買個山狗搞尻自己 上左契既踢到屎咁都可以場場90分鐘 大戰永遠讓半場
預測下年阿妹會帶頭造反 準備降班啦垃圾曼

死摩狗 有馬仔又唔出 福頭70分鐘都唔知做咩 死攬山狗 繼續甩波啦 馬仔一出就有番d突破 有b仔又唔出 出jones 抵死 換人又慢

又唔會降既 中遊完成 踢走摩狗

下年繼續捱西波啦你班死曼狗

出Bailly smalling咪又係屌
盧卡古出場都好緊要 福Lin都唔洗mark 淨係mark住山就夠 多左佢就多左空位

六月飛霜莫椰子 千古奇冤雲鳩爾

福 自己會甩波 唔洗mark

反馬既都係未戒奶
一係就老花

Blind打左閘幾好 傳中又ok 不過防守就

WE MISSED MAROUANE FELLAINI TOO

“It’s not a difficult decision [to leave Lukaku on the bench], it was an easy decision [because of his fitness levels]. I knew the opponent I was going to play against. I knew that they have a compact low block with lots of physicality where they try to close everything. I knew that without a target man it would be difficult for us. I knew that at least if we had [Marouane] Fellaini coming from the second line, we could attack their defensive line with his physicality. I knew that it would be difficult [without him], but I would not expect that the game was exactly like it was because it was a bit too much.”

即係隊波冇左lkk/爆 人地泊大巴就唔識攻 咁頂薪續爆算啦

死摩狗話車仔泊大巴真係唔知點解有陣柒味係到

送佢去馬體會下進攻

對面都知你衝入尼 塞晒喺禁區就得啦
不過>>>福

呢件374 推親波都實比人搶到

人地仲要唔係一開始就泊
人地入完一球先泊
你老尾你自己咪又係咁踢
咁都有得屌真係幾無恥下

如果調番轉 就算贏都係佢俾人屌泊大巴

的確可悲
就算曼所謂最穩定+好表現果幾個
放返起以前都係普通正常 standard

除左DDG

自己泊贏就值得攞冠 人地泊就話人唔值

次次一攞就俾人foul, 人地根本唔洗mark另外兩個

球壇有邊個無恥得過摩連奴

跟本泊大巴就冇問題 都唔知啲人屌乜鳩

今場人地比足80分鐘你攻都入唔到有咩好講

又一件唔識打右邊 cut-in又冇 winger落底又冇 右翼真係好大問題 本來第一季買mk打依個位 而家搞成咁

泊大巴贏左：
干地：曼聯不值得攞冠軍
名宿：醜陋足球
球迷：靠球員個人能力 好彩贏到 摩狗Lan

輸左俾對面個大巴：
名宿：摩狗Lan
球迷：進攻廢 無Form 摩狗lan

米91既攻中 買黎做防務？

摩佬指，車仔今戰泊大巴，正是自己一直被批評的戰術：「我很好奇大家會如果評論這場比賽，因為要是我的球隊踢得像車路士，我已經可以想像大家會說甚麼。」

呀妹咪又係咁高

摩狗快d走

又傳

盧卡古傷個陣 推佢上去打中鋒
頂費蘭尼嘅位

究竟有幾撚低質先會迷山迷福

係咩
印象中有幾個巴打同我一樣 主張賣走屎波同宗西

究竟大巴=醜陋呢樣嘢係邊到嚟嘅

摩連奴屌大sam果時黎

兩個都半斤八兩，不過屎波少傷，可以留低做後備
Jones就有價好賣，自製執屎場面，又衝動

佢話人十九世紀啫
不過佢屌大sam之前啲人已經屌佢大巴㗎啦

琴晚連基本控傳都做唔到，班球員真係要大清洗
對閘完全無作用個波去到佢地到你都知係回後
死攬山狗真係on9成場都無用，仲有福頭我屌你老母
半場完都唔撚換就係睇呢兩個on9失失失 我屌你老母
場波讓撚左人70分鐘 係先換馬同盧卡古出黎 ，一早換都唔洗咁，屌你老母仲話唔買進攻球員 靠福 山狗死得啦
夏天最小要換5個 兩隻閘 右翼 中場 前鋒
唔係下季都係咁樣 我對華西 羊 福 山狗真係睇撚到絕望

摩佬黎左之後 已經一季買一個中堅 但你睇下到而家仲用緊咩人 可以怪邊個呢？

如果係盧卡古 山lin都會好啲 斬俾佢 山lin執第二點

點解可以對馬列斯冇興趣

白lin下半季都ok
拜利兩季都傷一排

點解盧卡古要死出 琴晚睇完福 山就明
福同山比對面後防撚到傻

買個落底翼算啦 到時又走埋入中間

呢到都冇乜人屌佢泊大巴 只係話佢進攻冇form姐

邊間

同樣係兩季，大家覺得v92定摩佬教得好啲

琴晚場波真係笑撚死我，一次過撚晒咁多個迷乜反乜嘅人

迷山：
成場ball斷左幾多次ball, 下下一推就甩
（個人意見：未算係戰犯，始終前面冇target man，一攞ball就三過夾，但表現一定對唔住身價)

迷福：
成日話摩佬要佢打邊浪費晒，今晩打正前打緊乜，控傳射乜都冇
（個人意見：可以的話外借吧，完全迷失晒，得一範反擊快攻ball，幾時傳幾時射嘅決定曼聯唔會有咁多時間被佢慢慢學）

反盧：
屌咗成季話佢停唔到個ball，今場一無咗佢做target man，ball都做唔到呀
（個人意見：入咁多ball，明顯被季初控ball好咗，態度好都唔明仲吊來做乜，仲後生睇好佢繼續進步）

迷馬：
一出黎帶返啲攻勢喺左邊，但同時短時間來兩次浪費機會失誤，都幾礙眼
（個人意見：debut入利ball，大眾寵兒，potential一定有，如果心態上更強就好，但配合上要再加强，落底時機，傳中質素，幾時扭幾時傳都有待改善）

由莫狗到V92到今年，我想講今年算踢得最好，今年大家反應咁大都係因為有好多場好重要既ball因為唔同嘅人自爆好柒咁輸左，摩佬係咪the one to blame？一半半啦，我知佢未汁到佢想要嘅陣容出來，但同是進攻問題真係要盡快解決。汁咗咁耐莫狗v92留下既屎，佢值得多一年時間去prove himself

展望：
希望真係可以換返對閘，唔洗下下回後或者cut in, 進攻問題至少解決一半
山嘅兼容，質素係仲有，但唔知係咪踢慣阿記一個carry全家，成日死去，希望下年可以配合好啲，踢反右邊。
新嘅assistant coach可以帶來新景像

成隊波前場有三條友都打慣左面
一個lin打開中間 一個mata四不像咁 打右又唔係 中間又唔係

冇一條友打到右邊 製造到威脅 笑撚死人

兩都唔撚掂，但92可以陪養未來，摩9唔撚得

反羊：最大威脅
反屎波：好穩陣
迷鍾斯：

啲人話將福放翼搞到唔識射波笑撚死

摩：起碼聯賽上番前面，大家進攻廢但v92真係睇到訓着

一個教兩季 4弟 5弟 得個fa cup 歐聯柒到分組賽收皮要落去踢歐霸

一個教兩季 6弟 2弟 有社區盾 歐霸 聯賽盃 歐聯16強

你話呢 大家d波都咁悶 但v92落後果陣9成9冇得追 熄得電視 而家落後都仲有一絲假希望去追

邊個話佢踢翼踢到唔識射波 有冇CAP圖睇下
佢擺明就係狂練射波 下下都腳面勁BAM
講真半單刀個腳佢識CHIP起差D過到鳩圖 真係唔係唔識射 係平時個腦太鳩

個腦同nani一鳩樣
不過nani好波過佢N倍

然後又問同一個問題
炒咗摩佬 搵邊個接

搞笑咩屌
佢啲疊羅漢傳中

唔好搵nani比，nani有段時間帶起到隊波，突破更加唔洗講，福成日想扭又無腳法

個時爛泥D突破真係當佢應份咁 而家先知幾撚難有

真係最唔撚明山狗點解可以廢到拎親波都斷,又話係阿好勁

而家英超買人aug 9就停
如果之後俾人硬搶你D人咪仆街死

nani 踢右時個腦大部分時間都正常,有突破有傳中

所以英超咪on9 同人地聯賽唔同步 要改就一齊改啦

雲爺爺有分反對延長 今季又賣山俾我地破壞隊內平衡
收山前都要摩佬陪葬

到宜家唔賣屎波好啲
鍾斯洛荷有價真係好賣

1.9m, 個樣又係摩佬style

尋晚上半場睇到兩邊瘋狂傳中，但係山狗同福仔企中間
一下都頂唔到

用尼做盧卡古後備

係搵褔羊斬
搵lin同山頂
諗起就覺得on9

球王病 雖然呢半季有幾下直線係唔差
但成日斷波同自轉 也係就比人踢

時代唔同,買唔番以前d人架啦,宜家d一輩要人清清楚楚咁教,
雲加有辦你睇,
都係買來買去都買唔番d人識踢好佢套 0野,
宜家新一代教練係教到條友0岩你 style為止,唔係買到你0岩為止

啲入ball全部來自傳中，我獌一個識斬都冇

羊囉

等到佢修正番去右腳人地已經番哂黎

左羊右華踢到 2046

無人識斬 亦都無人識頂

琴日人地兩個專人招呼你 撚羊左cup右cup 第一下都唔出 平時就點都出 真係奇撚怪

我福

樹隊又一猛將 但無人識斬波

買乜撚野前場啊，反正唔撚識用架啦

重注後防等前面自動波算啦

前面自動波咪好似禽晚咁囉

得一 二個自己友係禁區重出咩

後面果班冇膽!
但求唔做錯野, 自己賽後評分唔太低就算咁撚樣
企前面果班就真係冇技術冇實力冇配合可言
中場就..

仲要矮仔黎 頂條毛咩

高個班企定定睇波

第一下cup已經有空位 再hold咪冇 成班高既衝左入去等你

前場留錢買尼馬啦
執好條防線先啦 踢撚死ddg呀

摩狗快攔

唔止 仲有出去斬波
福仔斬俾山lin

我曼大把錢，summer window洗多兩億都得啦

成班睇波習性無改過
禽日馬迪有球帶到去禁區邊妹足幾秒
根本無人走位傳唔到

有撚用咩 俾你買美欺丙朗番黎咪又係0走位場場佔中

成班友除咗lin mata呢兩個limited players冇人識幫隊友走位
淨係識掛住自己

諗起下季賣埋馬 連唯一一個有能力突破既都無埋就

有福

所以有時馬迪/普巴妹下就比人屌
個問題根本係冇人走位

4:08呢球簡直cls
妹有個反擊機會你望下lin,福,山3條友個走位
而呢3條友踢左78分鍾唔輸就有鬼

買返嚟做大帝分化更衣室

靠全能到仆街

摩式走位黎 全部入中間準備鳩斬

買黎把撚，一陣話冇得踢進攻球員唔開心，又話要走

所有矮仔同我入晒去，等高佬出面吊入禁區

仆街 三條友走埋同一點佔中

琴日求鳩其插兩下花 想屈速爆又爆唔到 可以點突破

買完踢得唔好咪又係話人腳唔夠好,踢唔到daddy個想要既野

fifa 都唔會咁控啦

福山尋晚真係災難級 尤其山狗 可能佢冇比人換走 比福踢多20分鐘

Daddy再批評屁馬唔防守，又捉鬼

我地豬波，廸比就係法甲又帶帽

法甲19球11助攻

回家

回家吧

Sor計少左，係19球13助攻

山除左入到波果兩場 有邊場唔係災難級

E家既廸比轉踢前鋒勁撚過全能到仆街

三條友一齊走中

左羊右華宜家特破能力係零咁濟。 福有時走去右路揾食。中間冇人入攝 山狗free style 可以踢全場

尋日八十分鐘已經酒吧走人。見唔到西波有乜能力入波

中場hehe 妹 馬迪打得最好

真係得打熱狗嗰場先見到作用 尋晚見佢有人唔傳 上腳妺下妹下 冇速度冇突破 真係睇到想死

早兩場對韋斯咸

走啦dllmch 死摩狗
雪鳩一招玩死自己

摩佬係唔係同高層鬥氣唔換山。

仲有樣野要話比大家知

廸比同尼馬、皮耶 一齊13個助攻成為法甲助攻王
仲有入球貢獻（入波+助攻）廸比同尼馬都係32球

唔洗買尼馬啦，叫廸比回家啦

法甲始終唔可以做標準啦，就算花膠去到都回到勇

成撚日話v92提升青訓
屌你老母臭閪 留左d咩野比隊波
好既賣撚晒 留福叫為將來？你睇下而家福
Lin都係呢季比摩狗重用 有d表現
咪撚再同我講v92 建立未來
小豬 舒拉達連 白蘭特 迪馬 達米安 法卡奧
佢買果d邊d真係有用 馬仔都係傑斯叫買
見到有人話v92建立未來就火撚滾

黎緊30 唔睇好佢翻到生

對住而家既福山 真係覺得自己以前屌迪屁屌得太過份

屁馬起碼可以自己突破

迪屁仲垃圾過佢地WO

賣埋普巴算啦不如

繼續咁講啦，無謂呃自己

相信山9e家一定廢撚過廸比

垃圾都係法甲拎助攻王，垃圾都同尼馬同分

有鳩用咩 連v92出名撚wonderkid都用唔掂 法甲水平低到 法卡奧咁撚樣都返生

淨係識泊巴士燒味買咩人都無用啦

法卡奧係返生，但廸比就係返生加進步

尼馬今季淨係踢左20場已經19個入波13個助攻

佢踢得足既話已經贏撚晒迪比啦

咪撚搞啦 v92 d舊人 清極依家仲有成堆係度 摩佬又唔會用

其實我覺得佢尋晚唔太差

咁你又岩既，純粹係想大家知道
我曼家下唔賣垃圾姐，再買山9 lee d沉員姐

不過不失

我曼唔賣垃圾，我曼愛買30歲沉員

冗啊屌你

好就未算既
差就大把人排隊肯定未輪到佢

Sor讀得書少

唔留係到點比摩佬賴人腳差 尋日成條防線都係費sir買,摩佬買果D中堅全部唔用

好有威脅啦佢
上半場福球敗家都係妹反擊一手一腳打返黎
仲有幾次禁區爭頂頂嬴 係唔中龍可惜D姐

琴晚普巴同lin算係踢得最好嗰兩個了

山狗點解會咁廢

回塘

馬仔走埋
下季場場睇山福
你睇埋我果份

馬仔入黎之後
攻勢係入肉左
死出山狗啦 仆街

位對位嘅話
LKK->福
馬->Lin
山就前後都喺度

咁係邊個問題？

同埋想問入肉咗喺邊？
普巴球頭鎚係LKK拉空
福仔係唔抵幫 特別係上半場完前嗰嘢 但成場最有威脅就係佢球單刀 只係比卡吐救到

咁請問山狗尋晚踢成點

佢球單刀咪就係lin交出黎嘅直線囉

有咩作為呀佢
廢撚到

唔好咁啦
未換人之前 條左路真係唔知做乜撚
山狗下下去到K角位
比返撚羊出波
真係睇到火都黎

羊格打閘都過到三個 雖然最後仆街 不過叫過到人
山狗突破不如羊馬 落去著17號打閘啦仆街

個波去到山狗到永遠都要上腳，有球普巴同lin彈得幾好，彈到去山狗腳下個波就死左

馬屎眼次次上腳就可以拉走2條友
咁都冇威脅

差
但世界唔係非黑即白
唔見得馬仔好過佢

山狗無兩三個人圍佢？

馬仔無上腳？

冇人圍山狗 佢自己都上腳推進 turnover嫁啦

馬仔上腳同山狗上腳嘅分別有眼睇

馬仔一個撚兩個

世界唔係非黑即白嘅 咁山狗嘅上腳係咪殺死咗個反撃啊？

我無屌Lin呀
係有人話換咗馬出嚟好咗 我唔認同嘅
就算係好咗 位對位都唔係山問題
事實係換唔換馬仔出嚟尋日都係踢得差

琴晚夜潛到依家都未上水

一個上腳做到突破 或者 要等人入禁區接應
一個上腳係因為佢鍾意上腳

山狗係外圍就係咁鳩帶,,去到final third就下下回傳比楊格

都係嗰句啦
馬仔唔係換入山 無得直接比較 要比就搵Lin比
同埋你搵個七十分鐘先換入嚟有氣有力去撚對面踢咗大半場嘅後衛 公平咩？
馬仔下半季打正選嗰幾場踢成點？

馬出黎，左路攻擊唔係有威脅左？

對上一次上水係山9 攔截完比福射果球，之後深潛

咁係唔係打返同一個位呀

笠水鼠出返去同人隻抽啦

人哋話唔同位置吖嘛 山狗打嗰個位係咪叫自由人 即係上季lin個位置？

洗咩爭迷山反山
史長老都屌佢琴晚廢到冇都再廢

山狗自由人啊

做乜而家到獌j歷史

馬就扯左兩個人去邊路守佢
山就推入中路,入左人地個防守網道
可以話因踢法唔同,而效果有分別,唔關球員好壞事

咁呢樣係領隊問題
理論人你扯晒班人入中間,條左路應該有空位做野
但山+羊+普巴條左路長期塞死晒,仲要呢個問題 day1已經出現
無改善過

留番d力下季踢歐霸啦

咁J未來囉, 柒撚到咁出年都仲有歐聯踢

爆閘狗就收皮啦
洗鳩佢泰利冼腳冼走個ucl呀
撚有j緊ucl冠軍咩

燈到出年泰利黎做摩佬助手

福仔半單刀狂抽係山搏返嚟
越位撞入又係山

而家個問題係 只要山幫唔到球隊贏波就係垃圾
馬仔出到嚟過到人就夠 贏唔贏唔緊要
公平咩？

好嬲, 咁點算

Av係咪升班
升班好似泰利stay

出黎隻抽囉

唔記得左你係笠水老鼠

領隊問題就一定係嫁啦
但係山狗黎到曼之後 完全冇晒之前係阿既實力
下下上腳 一係扭失一係傳失 再唔係就中場已經入定中路塞車

拎山狗黎講公平

老豆個排陣問題係
Lin+山+妹
依個組合只係三個中間走嚟走去嘅人
無人拉邊 兩閘成日單打獨鬥
尋日華西撚羊其實已經算打得唔錯

連轟迷都撚鳩隻笠水狗

另外重有一點係曼聯進攻緊個陣
啲波一到兩閘 成個前場啲人都會入曬禁區
完全無人話係禁區頂試下執第二點
或者兩閘地波傳番出禁區頂黎腳撞射/遠射
下下一去到兩閘 左邊就9成出波 一成回後
右邊就8成回後 2成出波
一出到禁區比人頂番出黎
中間就一定空曬比人打反擊

未, 仲有一場對富咸

條歐霸狗又入黎獻世

有咩問題
兩個球員 而家一個只要唔係Carry幫球隊贏波就垃圾
另一個出嚟只要一個扭兩個就係寶 最後結果點無人Care
唔係大細超？

其實佢係阿狗同智利近依兩年都跌曬watt
係依度啲人個陣先j佢唔想踢阿狗
先hea鳩爺爺

你俾隻笠水狗搵返D存在感啦

邊個帶到攻勢咪吹奏邊個 邊個殺死攻勢咪屌邊個

踢成點都唔洗換下場繼續正選仲同人講大細超

你話殺死攻勢嗰個未一樣有好多進攻貢獻
你話帶到攻勢嗰個未一樣有球落底Chip比龍

幫佢答埋：馬仔下半季正選嗰幾場踢成點？
但又唔問下山狗正選嗰幾十場踢成點？

馬仔下半季無正選過？
踢成點？睇過？

好波

兩個都差
但大家剩係屌一個
問得公平嗎未？

哇屌佢成日傳醫院波,hold死波成日比人拍甩都無問題？琴日佢10球有7球失控球權

大佬呀你迷山都唔好咁痴線啦
呢場踢到咁仲要撐
我唔敢講馬踢得好
但佢起碼真係做一隻翼做既野

越位入波都已經有得吹奏，仲要唔計

又黎馬山論 屌你老尾 嘈黎都冇結果咖啦 咪撚煩啦

山狗連人都過唔到, 馬仔禽日有幾腳最尾都唔知想點咁
唔一定要捧一個踩一個

助攻1001

我了

望就望摩佬夏天諗到點搞
如果唔係有排柒